其實連牛幾得意喎

對比返連豬連狗，連牛種柒味反而仲得意
希望連牛會再出多啲唔同動作

FUTU 300不是夢

你都識講有陣柒味

幾型

冇左種得意既feel

連你老母牛

各有所好。支持吓

睇落係幾得意
傳說中嘅樣衰得嚟可愛

BTW
揮春見連豬戴嗰頂牛帽
以為連牛就係咁係乳牛

似扮緊牛嘅連豬

仲以為得我覺得seven得嚟幾正

我又試用下先

始終都係覺得佢係有角嘅連豬

柒住得意

期待連牛第二彈

兩兄弟

最鍾意連豬

隻隻都可愛
就無咩特色
連牛就唔同

連牛似果D大隻但係蠢成日比人蝦嘅角色

負皮
同我remake

眼鏡牛好似富途廣告個藍衫眼鏡佬

希望遲啲會接受到

如果改做白色背心爆衫，再有埋鏡頭zoom out就好lu

豬狗不如

我都覺

幾鬼馬

好核酸

眼鏡幾正

想搵玩連牛stickers既post 估唔到第一個post就係

對比起其他公仔
連牛多咗份成熟穩重

身體健康

連牛係柒住黎cute

原來多咗招財連貓

金牛人行

戴眼鏡幾好

+

金牛幾得意

連牛個樣好撚蠢，望落都幾得意，幾有特色

連牛冇揮手

喊定笑

點解冇舉中指

變左廢老

諗起Terry Crews

黃牛係本土 但係乳牛會唔會得意啲

連鼠連牛一出果陣都覺得好得意 係啲人乜都話柒而家都無人話連鼠柒啦

屌

邊個笑連牛我打撚柒佢

可唔可以keep住過年後都有

好猥瑣

個喊真係幾epic
好似我一個fd

你個fd有冇咁大隻

點解連仔d emoji可以咁正

柒到

希望之後可以加返

其實呢個係咪So sad樣

出齊十二生肖

Diu我以為呢個係逗利是

cute cute

其實佢做緊乜
本來以為係數錢/磅水手勢

開頭唔覺
見有人咁講之後就覺得好似豬

連狗古惑
連豬可愛
連鼠陰濕
連貓黑面
連牛柒

似係「恭喜」手勢

咁連貓連兒呢

好似支牛廣告個條西裝友

如果冇咗對角根本係一隻豬嚟

點解我見到有人金色嘅

呢個幾好笑

連登要撐12年 咁就齊12生肖

+=

係喎 唔該哂 好似金獅

佢個喊樣係比較真誠

又真係好得意

傻更更咁

同感

爆金身好正喎，你哋都唔識嘢

少年你太天真了

想睇全身

有人話呢個樣好似柒婆

識咩呀你
呢D叫深藏不露
認真時連自己都會嚇親

如果個頭無咁圓就一啲都唔柒

柒婆條仆街冚家產就咪提啦

想知連牛有咩combo

係未每年出一種動物

嗰個仲q

帶眼鏡好ok

祝各位連登仔新年快樂

其實幾cute

爆衫好正

習大大

睇錯呢個以為牛肺

咁柒都讚
D比例好怪，隻耳個位同形狀都麻麻
眼鏡個幾款完全唔Ok
希望新version 可以執執，同埋出乳牛紋版

手足

未死

#powerful

唔覺柒

有冇signal sticker

連牛係official名？

唔識變金牛

呢個有啲搞笑

貓貓得意D

我覺得都係愈睇愈順眼

爆肌牛

應該要加埋屯門牛

頂好正

眼鏡幾好

期待signal stickers

柒到盡頭便是型

連牛幾時出sticker

連最柒

唔係精練靚仔大隻佬
不過大大份 毒毒哋咁
隻眼最似

其實連牛就係連登仔寫照

都係咁樣衰

曬黑咗嘅連豬

煮熟咗嘅連豬

可以cross G高達

睇睇吓都幾搞笑呀

連牛應該會keep

好啱大隻佬用

個金身係邊度 搵唔到

會唔會有人整到連牛嘅signal sticker

同連住用

下年係咪會有連虎？

請問點攞到

最鐘意呢個

好撚柒 但又柒到有啲可愛

=

不過點都好
動物系列 都好得意
點都好過呢pat垃圾

幾得意喎

好柒

呢個最正

點算 覺得佢柒得來又有啲q咁

柒柒地幾好

打撚死你

點解我沒黃金爆衫連牛

牛魔王嘅感覺

唔錯

呢個明明over 9000咁勁但對眼都仲係頹

#cow

Try try 和先

電腦分析

喊牛幾q
眼鏡牛型

好正wo

我愛連牛

要出齊12生肖？

連牛都有打手

係喎 我自己變左身都唔知

真係柒味濃，難搞

呢個無得輸

點變金

計劃通

呢個最qq

柒到笑出黎
連豬曬完太陽咁

連龍 連蛇 到底會係點樣

都係連鼠靚啲

譚德塞黎嘅

I like

連牛似中坑阿叔

有冇人覺得牛同豬一樣樣？

蠢

原來眼鏡連牛係黎生

安心出行 呢隻APP 好毒呀

珍，連鼠就真係有柒到要改既感覺

但今次就算柒都冇果種感覺

譚生黎架

0010203041121314223243344

01020304050607121314151617232425262734353637454647565767

個鼻可摸耳改淺色啲
令我諗起黑lin

有種on99嘅味度

睇睇下好似羅莽

講講下之前聖誕都有聖誕icon比連豬連狗
宜家新年得傳統同腦魔icon有新年版

無人記得我

唔係大奶牛

lihkg-app://asset/assets/faces/cow/power_special.gif

幾cute

係幾on9
但又幾得意wor

喊呢個真係好醜

連牛似On9仔咁好過癮

有熄爐 sticker未

連牛越睇越得意

係啊，由狗年開始到而家每年年初一就有

屌你啱啱仲試緊點整你呢個
諗住copy 發現原來Gif 嚟

硬係覺得呢個係原型